大約500尺村屋裝修價錢

想問一下大約500尺村屋
起底重新批灰油油
重做水電 入牆
地磚重鋪
廚房廁所重新間牆 轉企缸
大約幾錢

如果你比人一條龍,應該要40萬

如果地磚唔重鋪又慳到幾多😂

我估慳2-3萬到

不過重間廁所廚房 都唔知點間好 比2個房門阻住
間返一樣間隔又好似好無謂

廁所要經除晃先去到

系丫以前啲設計

我估30萬到

左邊間房做套房，開放式廚房

面料錢你自己包定俾埋裝修佬幫你買
依到主要係講瓦仔同面油

俾樓主參考，屋企成間屋拆哂砌過，朋友介紹師傅，25萬左右。

我諗25萬走唔甩 近30左右

前年裝修，550實呎
裝修費都23萬，都未計家電傢俬

有無巴打報下價
如果淨係整露台，鋪過晒水管去水
要幾錢？

35萬全包 料設計圖合約 貴料另加錢
報價單細項tg: tcf999

1.全屋清拆
睇下你使唔使起咗啲舊地磚，舊櫃，拆門框腳線

2.油漆剷底做過我估應該五萬到
好似大概20零蚊一平方呎

3. 坭水野
用磚間牆好似90蚊一平方呎
正路就廚房廁所牆身鋪瓦仔
廁所要做防水

4. 廁所廚房來去水做過就8500x2
浴屏5500
仲有安裝坐廁潔具龍頭嗰啲
同天花就鋁片假天花

5. 電就13a蘇/燈位大概680一個位
另外冷氣蘇/浴室寶位要貴d

睇下你有冇能力過到喇

你碟餸要徐晃經廁所先出到廳，你慢慢食啦。

得啦，全部免費送傢俬，另外倒貼返40-50萬畀你，ok?

屌你老母啦，貪平死鳩硬，之後慢慢續件加你錢，到時仲貴過其他人加上手工垃圾。爛尾收場

係廁所係入面廚房係出面wor
你特登拎餸入廁所拜神呀

可唔以telegram傾

想大執， 而家兩個廁所好傻，想將開放廚改返其中一個廁

留tg詳談：zttxc
價位大約20至25萬